其實邊個話香港冇賭博業?

根本香港金融就係全球最大既賭博市場,

所有分析,學術,數據都得淡笑.

比起澳門既買大細50%50%.

香港既牛熊輪賭博,無論升跌,做莊都100%賺硬你.

而且做莊又知道幾多個買大幾多個買細,想開大就開大,開細就開細.

你賺100蚊佢食你價食左10蚊不等.你蝕100蚊,佢就可能食多你20蚊不等.

澳門賭場都話要21歲先比入,

但香港賭場18歲就入得.

年中有幾多人輸到冇錢交大學學費,

就算經驗老手,都可以玩期權輸到結唔成婚買唔成樓,一夜跌左積蓄.

但最恐怖既係,賭慣輸慣既人已經覺得d錢係數字,輸又唔肉赤,贏得少又唔開心.

個個都諗住下次投多d贏多d,輸突左就買高d槓杆回本,

結果贏埋贏埋既一次輸突,

想回本既由扣血變血都冇埋,連本都輸到一乾二淨.

無論輸定贏,只會越踩越深,越賭越覺得自己其實係累積緊經驗等緊機會.

日頭留意港股,下午留意歐股,夜晚留意美股,

一有異動就訓唔著,結果年輕輕便開始唔夠精神,白頭髮都開始來.

奉勸大家一句,

賭海無涯,及早淹死自己算了吧.

你失去的金錢雖然好多,但可以令你脫離依個輸贏輸贏輸贏既輪迴,其實抵到爛.

有人贏就有人輸
係賭邊個有運d

買埋D唔知乜9
怪邊個

其實2邊點都暗輸5~10格比發行商.

我覺得係個市場太細

重來冇聽講過香港冇賭博業。馬會咁大間睇唔到？

冇怪人,

你18歲簽左人地證券行個免責聲明同自己負責聲明,

一切後果自己承擔,

我從來都冇話怪邊個.

係嘅 但股票勁在包裝得好
其實本質咪同賭博一樣

十年前d人$1XX買滙豐，一樣輸到pk

唔講咁多
即刻駁嘴

係博彩
唔好亂up野

仲有941

呢個邏輯應用係生命到會點

無人叫你玩牛熊
玩期指不知幾公平

發覺跑馬仔都有技術可言 動物

輸就怪人唔公平 所有野都唔關自己事唔係自己錯 人地贏就好彩靠運 好好既想法 keep住依個想法 對你人生有幫助

賭博同博彩主要分別在...?

ALL IN?